[試玩發放中)]SD高達GGen CrossRays - 怒刷g unit 01

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第3弾PV

.

ELS Quanta都有

係

ps4 體驗版 有中文?

yes,全中

age係咪得一代故事

暫時係可能之後果三個DLC先有埋其他

DEMO都有得REMOTE PLAY
試用公司WIFI都順

Feel到又dlc地獄

Switch點down?

得一個
不如用memory of eden啦

條mv整得好撚正

Bandai一貫作風

試玩左Seed外傳,渣迷網藍角色幾多Lv,勁到全部二百以上能力
反而羅得近攻先過二百

我都想
但今次應該都係用番TV劇情

個駕駛員出名勁

應該係seed世界除左基魔最勁

我知,但如果係Lv1有咁多加成重痴線過基拉,基拉都要爆Seed先有加成,佢第一技能全能力加左35

萬代南夢宮娛樂 你好，豪華版為數位版，沒有實體版喔！

見有人係佢FB問 官方答左
想儲盒+碟就要另外硬食DLC同冇歌
數位定買碟好

switch 點dl

點解switch 試玩版個戰鬥動畫 怪怪地 慢動作定好曬格咁...總之唔自然

trial run "Get"滿左 拎唔拎到部機?

今集咁多大頭cut in
係咪因為上集俾人屌

呢隻應該係歷代最伏

係唔係冇得CAPTURE

機能問題, 希望正式版會有更新補救

屌你譯到咁

全隊魔劍

唔知以為改圖

屌

雙版本試哂
switch版戰鬥好似開緊0.8倍速咁
點玩得落手吖

佢pv寫左premium 版有盒喎，買日版啦

原本諗住買部switch貪佢可以攞出街玩。聽你講完即刻淆底。日本嗰邊無人投訴？

自回:會拎到,而且可以生產

月鋼啲卒好硬

應該話,唔可以用beam打佢,睇黎打鐵血故仔果時,要特登整隊打佢地
btw遊擊小隊好用過戰艦小隊

孤兒既機防beam攻擊

打落去先扣400血真心屌咗出聲

全防BEAM
好痴線

紅迷同沙多落係打鐵血好幫手

藍迷要練兩部
一部升金迷
一部派生藍迷大劍

好符合原作設定
第二季鐵華團卒機正面硬食MA鐳射炮
都絲毫無損
證明鐵血世界啲防鐳射塗層係超勁

其實都唔係絲毫無損，部機出左error（印象中），估計中多一、兩炮啲塗層就會失效

特射可以射到孤兒仔變傻仔

過熱咋
人地個世界連beam武器都絕跡 點會係射多陣就無料到

好耐無玩G Gen, 個系統好似複雜過機戰好多

係唔係未有得捕獲?

點解玩00F,我已經用主角打爆哂全部敵方,祝發埋隱藏條件,get 糟都係唔滿

重複打幾次就GET到

自膠易過上集好多